［譚仔已出cctv］一張紙就推走晒行動po，今日6點遮打

今日遮打呀

要人ar

推

明天都有尖沙咀

唔該

咪理坦仔，對準政權
食小餐坦仔會死咩？

笑死，全部熱門都係譚仔啲廢po，入去屌佢就會屈你係阿蛇，連登已死

唔好搞到護士靚姐姐同型男醫生變做冇人理既毒撚

屌好撚嬲，630 都仲講緊譚仔 唉

sorry 借位

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

推
講夠譚仔喇

係